大埔單野 有重大發現！！！！

記唔記得上次

【修例風波】警拘11人天后檢手槍逾百發子彈 疑趁遊行開槍襲警或嫁禍
被捕的11名男女，年齡介乎20至63歲，有部分人無業，有人為學生，有人任職工人，有人落網時反抗。被捕人士被控的罪名為「 無牌藏有槍械」、「管有危險品」、「管有違禁武器」及 「非法集結」。行動仍在進行中，警方不排除有更多人被捕。

他指，情報顯示，被捕的11人為一個激進團伙，涉嫌於10月20日非法集結，以大量汽油彈攻擊旺角警署。情報指，有關人士計畫在今日稍後的集會遊行上，使用槍械製造混亂，包括射擊警員，或傷及無辜途人後嫁禍警員開槍。

再睇下果時把槍既相

再睇下大埔岩岩ＲＴＨＫ傳媒影到果把槍既相

把槍既款式同凹凸紋係完全一模一樣！
把槍唔係正式款式既槍

上次果單野係遊行前發生。。。。。。

黑警仲話今次大埔開槍與示威活動無關

當人ＯＮ９？

單野只得２個可能性
１）被捕人士係屠龍手足
２）被捕人士係被老屈

推

做嘢會有人唔蒙面咁傻仔

推！！大大力推

岩岩先講完唔關示威事
9成9班狗亂開槍再老屈

如果係屠龍手足班狗會話同示威無關？

其實款式一樣證明唔到啲咩

乜證物原來可以咁樣即場拆開處理，唔駛化證鑑驗㗎？

屠龍走去打劫？

當初話把野係組裝槍,
即係一忽忽咁買再自己砌
有兩把一模一樣唔係冇機會, 但.....

好大機會係有狗持械打劫

印象上次話有對話內容
講係有兩支 但上次只係起左一支

between
狗講既野我都唔會信
屌佢老母

ＧＬＯＣＫ１７好多款， 你上ＧＯＯＧＬＥ ＳＥＡＲＣＨ下
邊有咁易一模一樣

但係把槍由便衣狗揸住

觀星筆已經係咁做野

屌你睇唔清楚就收皮啦
一枝係手一枝係地下呀

其實被捕人士有前科，有持戒，唔排除班狗拎展龍嘅槍做鳩佢

打劫只係狗講出黎
事實上後面間找換店一早落左閘
而且有人已經放左食客出黎之前既事發段片出黎
便衣狗好早已經拎住把槍

係手足都唔make sense下話
今日大埔得超級城商場唱歌

點會無啦啦係翠屏出面帶著支槍係身
又會撞到便衣曱甴

即係黑狗又老屈

如果係手足
點會企出嚟射?

邊把？之前搜到嗰把？

ＹＥＳ，而家係講緊地下果把槍

狗槍應該係下面果款，花紋明顯唔同

Pushhhh

信狗一成

Glock 17有好多樣

一雞兩味，一物（證物）多用，明晒

每次都用相同道具

你有無睇過段片
便衣狗渣住槍本身企起右邊，其他便衣狗禁住被捕人士
之後渣住槍果隻便衣狗行左去＂跌左落地果把槍＂度守住
之後渣住槍果隻便衣狗放自己把槍入袋，然後大堆食客行出黎
隻便衣狗又拎番自己把槍出黎舉向食客

而家我＃１上面既圖由頭到尾都係講＂跌左落地下果把槍＂

真

明白
幫推

原來如此
學到嘢

拎證物持械打劫

呢個真

仲要完全唔蒙面

cid 係咪用呢款槍？

今次仲要將個人蒙面拘捕，都唔知係咪自己人怕被起底

成場戲咁

地下嗰把先係同之前搜到嘅槍一樣
便衣狗應該拎返自己把槍

推 仲屎過TVB道具組

睇呢個回帶 24:10 開始
推上去唔好被黑警老屈

置頂: 有目擊者見到, 有狗將把槍放係地下, 再搵膠箱遮住

意思姐係咩呀? 咪就係班狗又想屈人
放低自己本身準備好個把槍落地

2)

唔好下下話係鬼
突破唔到底線嫁

CID好似係用p250

Push

唔一定
可以制服之後跌咗把槍落地
便衣狗再搵野遮

twitter 友 開波!

依個食客同其他人出黎已經遲左

岩岩有人放左一段新片出黎
但我唔識點樣ＵＰＬＯＡＤ上黎

pish

樓主呢個POST先係認真討論
出面勁多POST都係係度9UP

喺哩一個cctv既片未公開前，警方任何指控=鳩噏

一定搶撚咗啦

被捕人一開始有露樣有講埋名

幫手推

汁到槍一定要退匣....
安全問題

啲彈係咪Hollow point嚟？
係嘅話就唔使再估都知邊個做

見咗樣就唔可以冧友
放走嚟一對質就穿哂煲

點同
觀星筆佢明知告唔入

思路正確

一樣都係最易砌既80% Polymer件啫。

真
樓主軍師到咩程度

即係開槍個POPO一個人身上有兩枝槍?

根本支野就係班狗用開果隻

明架啦, 目擊者講到明係佢見住佢咁做
都可以講話唔信
走去信班狗

你個條片只係睇住把槍已經係地丫嘛
係呀, 因為個目擊者係見住佢放落地
拍唔切片, 拎出黎拍個陣隻便衣狗已經放咗落地啦

可能係佢同伴，見佢拎幾次都拎唔到槍

班黑警想嫁禍示威者，好明顯

子彈係咪hollow point其實唔係好關事

聽日就會改口
話係關示威事

啲垃圾藍尸相信有咁危險嘅人
就會繼續支持曱甴止暴製亂

藍尸被洗腦中，以下係今日維穩禮義廉出嘅訊息 ：

昨晚去聴工联會吴秋北會長和中联辦:楊茂先生的选擇䢖制派失利的原因.
回家後越想越驚,因為香港遭遇到前所未有的困境,
泛民,曱由的佈局非常周密,他們不断成立工會,七人便可组成ㄧ個工能组别的工會,已穫註册的已經有47個.
他們仍継續成立工會務求成立4000個,截断䢖制派的影响力,
用這種方法種票,凌駕特首,
將來工能界别的票选,选特首就操種在他們手中.
讓現任特首更难施政.
將來的特首亦大有机㑹是曱由担任.
中央亦考慮到這ㄧ㸃,為了实行ㄧ國两制,中央决不再像2003年沙士時期不断增援,支持香港的各行各業.
換言之今次暴乱,中央决不會插手,用置於死地而後生的政策,讓不懂感恩的年青人自嚐自己種下的苦果.
意味港人日後过得艰難,明年ㄧ月即曱甴新議员上任,暴乱會停止,
但很多建設措施會被叫停,多人失業,搶劫,偷的案件會迅速增長,
大家齐齐挨不如意的未來日子.

睇立場訪問間鋪 個職員話 佢出到去係見到有個人（佢冇講佢係咪狗）係到抹緊支槍喎 重要有一隻狗（confirmed )在場 隻狗會唔會由個普通人揸住支槍呀

有時班狗想屈人
自然會準備好材料架啦

成撚日放D毒品去人地到再屈人有毒品
唔係班狗準備嘅, 唔通變出黎咩

只不過今次佢唔係屈人有毒品, 係屈其他野

再睇埋樓豬張相
咁好大機會係自己準備好把槍
搵個之前話有玩具槍嘅, 作定個故仔
就做場戲出黎

只不過咁岩有目擊者見到
即管睇下個劇本要點改

是但搵咗啲Hollow point嘅相
啲彈似唔似#1張相入邊
退咗彈嗰啲子彈
就自己諗下啦

根據藍絲思想

國際慣例係
只要你響示威者持任何疑似攻擊性武器
警察都可以對你開槍

(我係現場片段中暫時未能清楚了解被捕人士有冇曾經持或接觸槍,但係藍絲最鍾意屈人 ,咁我當住被捕人有先啦)

咁若果好似呢次咁有人持槍 或者開槍 警察一定會將佢擊斃 就算唔死 都一定有槍傷

現場有冇人中過槍呢?
大家睇過d片都知冇人有槍傷 包括被捕者

係現今既社會環境 我當我係警察 我見到對方持槍或者開槍 即使我身邊有好多同僚 我都一定會開槍 因為槍係可以瞬間遠距離殺人 你唔開槍係唔能夠保証同事既安全

我唔知被捕人有冇犯事
[[[[[但係根據藍絲邏輯既話]]]]]]]
被捕人士一定冇開槍

推爆佢

個個禮拜都起獲軍火, 香港仲唔係犯罪天堂

OK, I understand what happened

所以永遠拉唔到真正罪犯

可能過程對警方有不利 屈唔曬so called 手足
所以直接話無關

最後嗰句或傷及無辜途人後嫁禍抗爭者開槍。

up

就算黑警唔改口, 佢地都洗晒腦, 咩都關示威事, 去yahoo睇下新聞就知
段訊息預告下年新一屈區議員上任, 應該有好多戲子, 大家要小心應對

樓豬幫你搵埋岩先你話條片啦

0:55呀 佢再講多次係個條便衣狗放把槍落地呀
PIN啦

咁可以係貨源一樣

補充一下
因為實有人唔你你講乜

呢個世界上
有種零件叫80% 零件
專係走法律罅
因為呢啲零件未完成，所以可以正途入口，唔當係槍械零件，法律上同原材料冇乜分別
但係只要做簡單加工，比如鑽孔，就完成，所以好容易可以自組槍枝

再講返呢枝槍
你地睇到嘅係個膠身
啤膠係要開模嘅
所以唔會只做一件半件
就算係自組件
都可以做好多好多枝相同嘅槍

轉名低調啲啦 記得d曬個人資料 你個名實在太顯眼

休班警配槍1220

咁基本上都係班曱甴有Hollow point彈
當然唔係話支槍一定係差佬嘅
但係喺外國 FMJ一定會比Hollow point易買

提供多一個思考方向比大家

所以佢哋今次好難拆

次次都係搵到JHP就一係想扮到底
一係就唔想穿透

班驚甴零公信力，講咩都唔會信

肯定班便衣甴柒左而家想鳩吹砌生豬肉

全部風向撚五毛閪同我死撚開再死全家

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

件事似係黑犬帶住支鬼槍出來, 跟住在街上同手足衝突跌咗出來, 被記者影到, 唔可以執返扮無事, 跟住就借勢老屈義士。
高層知道後驚穿煲, 所以全部大粒到場。

認人
同黑警嘈完拉撚咗

自編自導自演
完

屌 真係比你估中

咪係

唔似係手足
因為
1）一定會蒙面同埋靜靜雞
2）popo一定會講（強烈譴責然後繼續抹黑整個運動，如果係手足做佢哋無可能唔入呢個位）

係唔係做戲好睇popo點回應
如果佢哋話係手足做咁9成都係老屈
如果話同示威無關，我覺得有可能（因為如果係便衣狗做，點解要搞場大龍鳳又查證又剩，之前又唔係無開過槍，佢做戲既話係想掩飾啲咩？）
又或者，當中有更複雜既野佢哋需要隱瞞。

但一切都要等多啲片出黎同埋鄧小強正式回應先判斷到
雖然popo誠信破產，但真相始終都重要

RT直播狗方見記者

果然

岩岩直播又係話

情報指，有關人士計畫在今日稍後的集會遊行上，使用槍械製造混亂，包括射擊警員，或傷及無辜途人後嫁禍警員開槍。

咩都關手足事先，事後發現唔係就低調完

btw 希望手足打online要小心

依家唔關事都會屈到關示威事

隔離茶記"打什"員工爆料, 見到疑似便衣勁抺手槍上指模, 然後先放落地喎......

毅進休班狗去持械打劫？

P80當左型號真係笑死人

個位人兄屋企有AR15，兩百幾發係Loader，5個Magazine - 點解會用AR15？M16重平喎

19歲屠龍義士黎..

上次有巴打話上次把槍啲改裝件係好特別同氣槍未出，短時間內出現兩把同款，應該兩單嘢好大關係，不過唔知佢哋同屬屠龍，定係黑警用同一把屈手足

好犀利點入貨咁叻仔

我屌你老母今次屈咁大？？？？？

其實未必係手足
應該佢係走私軍火
因為佢18年12月已經俾人拉過一次

但Ｄ狗係都要硬係屈落佢係手足
話佢支槍係北角同型號
要喺遊行集會中射殺警察

19歲有咁多軍火

狗如果要屈人，真係點屈都得

已經話番關示威事

我懷疑班狗買左批狗無用既其他款式槍，專門用生豬肉用

班狗唔係話關打劫
情報話係想喺遊行集會期間射殺警察

member]咁究竟其實當時有冇槍聲[[/member]

啱先睇到，屌，咩都推落手足到

如果呢個手足真係年頭衰咗嗰位，應該真係War Game 槍迷

19歲真係可以有途徑入手？

LM

我當你講真話
屌你搵幾個便衣甲都無得枝手槍係鬧市捉？
你無撚野呀？
咁啱佢帶左步槍你班狗死撚晒啦
波及無辜又唔使理？
雖然班狗一向唔理
但係部署係錯到9彩
你班畜龍淨係識打示威者架

佢話18年拉過
但今年12月8號冇去保釋
所以調查佢
跟住就話情報顯示話佢同北角嗰單嘢有關係

咁實會有藍絲借題發揮
但至少真相係唔關我地事先（應該）
佢地屈示威者係後話

一開始話搶劫
之後話與示威無關
而家記者會又話槍械準備係集會中製造混亂傷害警員

搵阿一哥漏夜帶出嚟，唔整支勁嘅點得呀

有槍有子彈 要射你駛撚等遊行

樓主開post 屈把槍係手足嘅？

李桂華仲要屌9街坊
唔聽警察指示 危害自己安全

識玩喎，新野喎

我信老屈

Wargame友上腦絕不出奇

popo已經屈咗

呢支Colt好舊了
搜出來個支輕量化左好多，現代野來

有果下先出奇嘛

每次集會前班狗都玩大龍鳳

可能諗左好耐點兜 諗唔到咪扯返落去

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

屌佢啦
無啦啦有人㩒低左件
點撚知你乜水
然後用tg黎製造更大混亂
指揮官一撚定係天才

記者會講話之前因槍械披捕，11.28 保釋到

【大埔開槍】推到變連登共識

隨時係氣槍

都有可能，可能想有高層一致同意既兜法所以去曬現場
加上有：
//不願出臉的茶餐廳員工目擊事發經過
員工指聽到巨響之後走出店鋪
稱目擊一位便衣警及兩名人士將一位年青人壓在地上
而該名便衣警手持一把手槍
隨後疑似有抹去指模動作,然後將手槍放到地上
亦有一粒實彈殼發現在地上
他亦指防暴到場後再把另一名人士壓在地上
相信有閉路電視拍攝到當時開槍情況

同時,警方初步反指是有人向便衣警開槍//

無論真偽都有參考價值，係「疑似有抹去指模動作」唔可以肯定
但我相信先後次序同啲動作基本上都應該係真

乜都要幫人攬撚哂上身先安樂
唔比手捉比人屈嘅屌拿聲

我認為合理，比人識穿就扮便衣拉人

AR15 係狗用開

。

佢開槍個recoil 會唔會撞返佢隻眼

ghgfh

步槍咁撚大枝點會係街帶到

似KWA centurion GBB
唔係真槍

喂你唔好咁啦，人地扮下型就唔好講實情啦

上年梁頌仁 翟詠詩 而家點?判左未?

不如直接話示威者有RPG啦

佢應該當咗係望遠鏡

萬幸佢重識手指唔擺Trigger

劉澤基條友最癲就係舉支870 load埋重要手指就位

查過間鋪夜晚7:30閂門。有冇人會攞槍出黎對住冇人嘅鋪頭搶劫
呢單嘢好大機會係自編自導自演。班狗原本應該想打劫，扮到香港冇皇管、冇警察唔得（即係721翻版）其間俾人撞破然後即刻捉人兼砌人生豬肉

隻左手明顯冇train過

正確姿勢：

扮下型姐 真係想睇佢開槍爆眼呀

傻啦 屠龍拉晒架啦

一靜落嚟拉咗好多

周街都係持槍暴徒

點解要抹鎗呢？

一時話找換店一時又話暴徒
疑點利益歸與被告
警渣可信程度0

把槍飛咗去後面，隻眼就腫曬，連槍托都未擺啱位

我核爆都唔割
快啲炸撚咗地球佢
反正支共唔死
我餘生都會係去集中營

on9到震，仲話學堂受訓，教埋呢D傻閪出黎

啱

總之我就唔會信曱甴
理撚得佢葉繼歡定香港joker
反政府、打差佬 就值得
幫廣大市民出咗啖污氣

之前班狗： 我唔明點解未受過專業槍械既人 憑咩質疑我地既專業
依家明哂了

唔知點解
我覺得依家d搜槍事件係做比外國睇
尤其美國

M16重平?
9up當秘笈

推呢個

幾時屈埋核彈

一定係班狗屈9手足

個stock 都放錯位啦 佢咁射法仲衰撚過白兵

兒登仔可唔可以on9少陣，唔係割唔割問題而係唔應該查黎追究自己人

罪成左喎

點都唔覺係手足
月頭先捉完成隊屠龍
總點算拎枝槍出黎行 總要單拖一個？

狗唔止glock 17
另外唔排除買/用証物配件去做鳩手足
屠龍單野跟本係有人扮狗拎枝狗槍扮有貨
再屈落手足到
跟住成班傻仔衝出黎話做乜要話義士係狗要割

好疑惑，發現親都係警用槍及子彈，以往未見過，照計黑市好難買，最易買係AK、黑紅星，又平貨源又多，幾百美金有交易

push

塗龍😄

冇追哂post
係咪即係屠龍果把係組裝槍唔係咁易撞款
黑警之前話有兩把但淨係檢獲一把
可能屈衣把係另一把做鳩抗爭者

隔離post睇到有留言話佢上次衰氣槍唔係真槍

班狗應該係指同尋晚示威活動無關，但同月初搜到槍有關

自己友如果去到呢個級別唔蒙面既機會係極低

屠龍會唔會到依家一個警都未死啊？

冇彈夾既

地下嗰枝係汽槍Glock, 我以前都有一枝, 同真槍9成9似, 會退鏜, 狗插贓唔會比真槍你, 一來怕真係丟失, 二來所有警槍都有ballistic記錄, 一查就知(如果會查嘅話)

就算係汽槍, 只要佢哋加大的氣壓就過2J, 即變真槍, 而家先屈你藏槍坐一年半載先審, 再睇下安唔安排到黑官上庭.

插贓嫁禍 死黑警

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

可能便衣狗被發現，攞槍岀黎嗰時跌左槍走火，之後求其拉拉個目擊者屈，抹走便衣嘅指模，攞CCTV 搵埋四點記者會啲狗砌料夾口供。

砌生豬肉

警檢200發子彈,即係bb彈

係得香港出現既槍係得依啲架姐

211粒子彈
即係7個彈夾加1粒pre-load
係槍房攞出嚟
鳩屈都專業啲

唔梗要啦, 反正換左做真槍都係名屈

條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
上年玩佢槍既一男一女比人拉左
男既保釋女既無保
要跟下呢兩個線索
另外大埔茶記有目擊者話親眼見到開槍係四眼便衣
咁佢地肯定會偽造埋cctv
咁睇來如果佢唔係鬼，一係就弱智，一係就比人屈

所謂證物要幾多有幾多

班狗見到係自己友所以唔開槍然後被捕者又好配合咁被制服去製造琴晚單咁嘅新聞出嚟？

痴撚線 推